Apple tv mirror 問題

Apple TV 電影 可否經iPhone投放去TCL andriod tv？有套戲好想睇，但係好似得Apple TV先有。 beastie boy story。

你買個Apple TV駁去個電視咪得...

係Android tv App Store dl Apple TV 登入ac 得唔得